[亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

地點：加士居道天橋 (已封鎖)
日期：2019.11.21

利申：可能唔係警察，係恐怖份子

唔知依班人嚴肅處理左未呢？？

其實想問段片可以點樣處理？

推

麻煩幫推

食煙唔緊要 不過食電熱煙就有問題啦

冒警，一定係

ER sir : 同事執勤時食煙係唔理想架
汪sir: 大家要體諒我D同事, 每日工作10幾20個小時, 壓力好大, 大家唔應該將焦點放O係呢D事上面

仲會踩熄Ok la
食多啲快撚啲死

識揀..還掂都係煙..尼古丁總好過二噁英

星期日記住投票
阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

特權

有次見係直頭入7仔買煙
其實係可唔可以咁做？

紀律部隊喎

返工理論上都有休息時間？

規定警局外不準吸煙
只準警局指定範圍

舊一哥規矩，我睇唔到

7仔職員z有權要求睇身份證

拉 如果食電子煙更加要拉。

推plz

標準答案！

肛曱甴：潤唇膏黎

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

有冇隨地掉煙頭？

電熱煙既煙彈。。唔係得走私咩？香港俾公開買同賣？

BACK UP YET!?!,!!?!!?!,!??

武警，解放軍。

其實幾肯定，尋日又有朋友同我講某某既某某臨時打雜響軍營（唔好講邊個軍營）裡面真係見到解放軍著警察制服出黎執勤既。不過呢的當然無片無相啦，都唔使，其實係人都知。

亂拋垃圾

警方會話，佢只係吸，冇食落肚

掉煙頭要罰錢喎

好波
賤種狗食煙毀滅地球

太睇得起班狗sor

推呀

休息時間咁唔好計OT喎

黑狗大話會發言人：我地唔可以剩睇個別影片，要睇晒前因後果先作判斷，亦唔會評論網上流傳真實性，如屬實會即時了解再作出跟進，對該事情沒有再補充。
講左=無講=唔會做

休假未

推到有記者睇到，要佢班狗小兩條友做嘢都好

有次見過食電子煙

唔計？你無野下話？破案先有糧出？

721831

老實講唔好咁揚都冇咩問題嘅

阿sir食煙唔使你教

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

樓上成班傻仔
江狗陣間就會話個支係波板糖黎

珍寶珠嚟

齋坐都照出糧?

唔好推啦

珍寶珠

求撚其啦 佢地都視紀律如無物嫁啦
佢D曱甴同類放左咁多TG 佢食煙果陣咪吸埋D二噁英 死得仲快

Push

又吸催淚煙又食煙真係唔黑警死全家都幾難

721

Er sir: 係哮喘藥嚟

驚慌記者會：係手指餅

其實警署入面係有吸煙區tim ga
利申:以前bf係警犬

推！

著住制服其實唔得

［Be Water] 黎明行動一定無助區選？

只要執勤中唔得
之前n 年前7.1有個便衣俾人影左，紀律處分左

推
啦

執勤時殺人、輪姦都冇事

邊到有警察？

你不是軍人！

唔係第一日喎, 佢地便衣都可以當佢唔係返工,
之前直頭有軍裝煲煙, 有人影到

喂大佬靜啦 佢哋蛇王咪蛇王囉
係咪要佢地24小時cam 到實一實
捉到曬偷走既人 你地先滿意
唔好咁豬隊友啦

係咪#A595揮警棍果個阿伯？

唔好cut到咁鬼異啦好嗎 又冇咗個頭

其實有片

手指餅嚟

朱古力煙咋

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

「你而家係jun ren黎架!」

tuu

片

其實食煙又點

求下大家入嚟睇下
唔想再有手足因為陣地而犧牲

終於知點解咁多手足被自殺

中華牌

push

小朋友 食煙都唔比？

反緊工食呀講緊
仲要紀律部隊呀
仲要當街當巷呀

發言人：沒有證據證明那是煙草，不排除那是手指餅，大家細個時食手指餅都扮過吸煙啦。

殺人放火強姦棄屍都敢 食煙碎料啦

只要有機會做得入
乜嘢碎料都唔可以放過

求其啦，陀住碌炮大撚曬，執勤時打飛機喺紅隧週圍射都仲得啦

李狗：條片影得唔係咁清楚，單憑個別短片唔能夠證明事件既全部，希望大家唔好聚焦喺條片度

明顯司機黎

狗:巴士司機,唔計

防暴都食喇
Rthk live睇到 影唔切

狗車小巴司機反而著防暴裝嫁
就算係司機都係警察泥
無特權

當街打死人都無事，食煙算咩

由於影片十分之模糊 我哋唔可以單靠著一條影片就妄下定論 事後我哋問佐相關嘅同事 發現原來大家說講嘅 香煙亦或是電子煙都不是 其實個位同事只不過係食緊一枝波板糖
大家都知道暴徒依家經常用汽油彈攻擊我哋嘅同事 所以同事隨身帶幾枝波板糖作為防身裝備 是非常合理的 嘅可防身又可解餓 er係啦..

冒警

打人都唔驚
會驚被你影食煙咩

最佳答案：當時係警員嘅休息時間，並非正在執勤

睇唔到係煙 可能係珍寶珠

唔怕啦,殺人放火都係被訓斥姐

算撚數。仲講呢d ,直接開拖好過

各行各業都要對克警作出最嚴厲既監督,各種罪行網上舉報

你外國買完帶入黎交足煙稅就得啦

Lm

其實如果有暴徒閱警去打藍絲會點
千祈唔好咁做

可樂係滅火筒
煙只係手指餅

Er er errrrr......手頭上無數據，答你唔到
可能天氣乾燥，霞氣黎姐。。。

警謊: 該名警員當時正在施放催淚氣體

掉煙頭要罰錢

成班仔匿埋係巴士影下面太陽食煙
迫兩個女出去曬太陽
狗對自己女同事都係咁仆街

紀律部隊最無紀律

無number 無委任證
係撚警察黎咩

阿蛇食煙 唔使你教

冒警？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

警隊重視人員操守，對人員紀律有嚴格規定，警方正了解事件，倘證實有人員違規，將嚴肅處理。